\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=6cm]{bilder/quantum.jpg}
\end{center}
\end{figure}
\vspace{-12pt}

\begin{flushleft}
\index{Partikelvisan}
\subsection*{\large{Partikelvisan}}
\end{flushleft}

%OBS -5 pt!
\vspace{-5pt} 
\begin{flushleft}
\small{\textit{Bjällerklang}}
\end{flushleft}


$e^- \phantom{x}e^+ \phantom{x} \pi^{\circ}\phantom{x} \wedge \phantom{x}b$\\
$Z^{\circ}\phantom{x} \wedge\phantom{x} \tau^-\phantom{x} n^{\circ}\phantom{x}
p^+ \phantom{x}\gamma$\\
$\Psi^\circ\phantom{x} g\phantom{x} \Lambda^\circ$\\
$l\phantom{x} \wedge\phantom{x} \bar{q}\phantom{x} K^\circ \phantom{x}G
\phantom{x}\mu^-$\\

Elektron, positron, pion och bottenkvark.\\
Svag boson och taulepton, neutron, proton, foton.\\
Psi-meson, graviton, lambda-hyperon.\\
Tachyon och antikvark, kaon, gluon, myon.

\begin{flushright}
\small{\textit{Kim ''Gusse'' Gustafsson}}
\end{flushright}

\newpage

\begin{flushleft}
\index{Quantumkvädet}
\subsection*{\large{Quantumkvädet}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Vinden drar}}
\end{flushleft}


Fruktens fall\\
Ursmällsknall\\
Hur fungerar det?\\
$\parallel$: När ingen annan aningar har\\
Fysikerna vet! :$\parallel$\\

Diff-kalkyl\\
Tjernobyl\\
Stegrad stressnivå\\
$\parallel$: Trots alla år av grånade hår\\
Quantum skall bestå! :$\parallel$\\

Antändbar\\
Optiskt klar\\
Fysiker ur fas\\
$\parallel$: För sällan skådad supersymmetri\\
Vi höja våra glas! :$\parallel$

\begin{flushright}
\small{\textit{Anders Karls}}
\end{flushright}

\newpage

\begin{flushleft}
\index{Nu skålar vi Quantum till}
\subsection*{\large{Nu skålar vi Quantum till}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Vill ha dig}}
\end{flushleft}


Vi har sitzat många gånger, men saknade nåt.\\
Vi har brutit oss från Sigma, för nog vi fått.\\
När vi inte hittar någon som passar oss.\\
Det vill vi ha.\\

Östsvea på fester med oss.\\
Elektroner, protoner, allting virvlar omkring.\\
å det gnistrar, det sprakar, det hettar till.\\
Vi vill aldrig gå hem.\\

Nu skålar vi Quantum till.\\
Mogen är åldern och festa vi vill,\\
å vi räknar, vi spränger, vi kopplar el,\\
det kan aldrig gå fel.\\

\begin{flushright}
\small{\textit{Östsvea till Quantums
30-års kalas}}
\end{flushright}


% \begin{center}
% \index{May the Schwartz Be With You}
% \subsection*{\large{\\May the Schwartz Be With You}}
% \end{center}


% \begin{flushright}
% \small{\textit{Ob-la-di, ob-la-da}}
% \end{flushright}
% \vspace{-8pt}

% Tell me Master Yoda what is wrong with me,\\
% feels like I've been stepped on by a horse.\\
% Could it be that I have drunk a galaxy\\
% and underestimat'd the dark side of the Force.\\

% Obi-Wan, Obi two, Obi three-e\\
% hit me with your laser drink.\\
% Obi-Wan, Obi two, come and save me!\\
% Down under $\hbar$ I sink.\\

% Waking up next morning was a big ordeal,\\
% thought I had a Leia in my bed.\\
% But you can imagine, Master, how I feel,\\
% when I see Jabba lying there with me instead.\\

% Obi-Wan, Obi two, Obi three-e\\
% warp me to another place.\\
% Obi-Wan, Obi two, come and save me!\\
% Throwing up in hyperspace.\\

% Calm down now, young Skywalker, you will be fine,\\
% R2-D2 would have laughed at this.\\
% Help me drink this bottle of Han Solo's wine,\\
% and I will tell you who your mother really is.\\

% Obi-Wan, Obi two, Obi three-e\\
% drink and you will fly alright.\\
% Obi-Wan, Obi two, come and save me!\\
% Man, I had a Jedi night!\\

% \ThisLRCornerWallPaper{0.5}{bilder/Emilsbilder/sturmschnauzer.jpg}

\newpage
\begin{flushleft}
\index{Den relativa supen}
\subsection*{\large{Den relativa supen}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Du skall få min gamla cykel}}
\end{flushleft}


Tar man supen blir man snillrik för den skull:\\
Det är relativt när glaset vänds omkull,\\
med den enkla ekvationen\\
kan nu Einstein dra åt skogen;\\
i den takt som glaset töms, så blir man full!

\begin{flushright}
\small{\textit{M. Lindroos}}
\end{flushright}					


\begin{flushleft}
\index{E = mc$^2$}
\subsection*{\large{E = mc$^2$}}
\end{flushleft}

\vspace{-8pt}
\begin{flushleft}
\small{\textit{Skånska slott och herresäten}}
\end{flushleft}


När Einstein studerade massan och ljuset\\
så ljusnade plötsligt problemet med ruset:\\
Ett glas med en hel massa Renat uti\\
förvandlas i kroppen till ren energi.

\begin{flushright}
\small{\textit{R. Malmström och J. Carlestam}}
\end{flushright}

\newpage
\phantom{x}
\ThisLRCornerWallPaper{0.97}{bilder/kvant.jpg}



